是靚健 雙色蕃著沙律 蜜糖芥末醬煙三文魚著仔沙律 綜合牛油果沙律

呢排痾屎唔是太暢通
食啲沙律幫助排便
講吓味道先
雙色蕃著沙律味道較淡
但我鍾意佢有帶少少奶香
都幾好食
牛油果沙律極少牛油果
多數都係青蘋果黎
牛油果味都唔係是好食得出
最好味係蜜糖芥末沙律
有少少三文魚碎
蜜糖芥末醬調味都調得好好
食落條大腸蠕動得好c伏

便秘師

有味post

竟然食沙律冇肉

想睇氣炸沙律

薯仔好食

便秘師來了

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

Ugly but healthy

食完就通了

著仔

蠕動師

健康師

很美又健康

非 很醜 賣相0分

邊有咁快
食火龍果未

是

直通師

邊度買?

整多塊雞扒就好

整多塊氣炸雞扒啦

觀塘

很colorful

印仔 有冇759 pizza嘅圖睇下
想買嚟試下

今日冇肉

三文魚

痾屎師

斷哂貨啦
睇完都無得買

好多著仔

通腸師

清淡師

著仔同蕃著

竟然唔係食BBQ

Feed me

便秘唔可以食太多纖維，太多反而會胃脹，要有纖維+水+油+蛋白質，油你食大把啦；記得飲多啲水

Not colourful

想捕我

食得太多會變臭屁師

是
要狂飲水

晚晚都feed佢

愈臭我愈高興

又紫又綠又青又黃又橙

No

個紫薯好倒米，其餘OK

D奶香有無定延d奶香咁香？

紫著好味的
佢帶奶香
食落好順口

米色拉

纖維師

你係咪出咗咩事呀？ 今日一反常態

能夠將嘔吐物當係午餐，印狗果然係狗唔係人

我可以色

想排便暢通

我是最香的 啦啦啦

暢通師

唔比侮辱定延

印仔人生第幾次食菜

定延是最香的

第二次

我不介懷 大家一起手牽手吧

我可以牽

得我可以拖佢

定延最愛我的體香

米癲拉

賣相好似定延咁

芥末正

一樣咁靚

紫色個個做乜撚嘢

我晚晚索

是
很好味

紫著黎
很好味

非

叫你一齊宵夜

同我大力索

Ching肚痛未

定延成日偷偷地捐入我被竇到食宵夜

我仲索埋彩

痾完了

你真係有病 連我的小猛獸也不放過

左定右彩

我可以不放

我要捉住佢狠狠咁啪啪啪

之前有個肥仔同事成日唔食菜個身都好臭

我很香的

個宵夜我同佢一齊整的

請問管理員可唔可以Ban咗佢

Ban咗我都改變唔到定延愛我呢個事實

定延已經係我嘅人佢最愛我

拿去定延吧

咁我拿了

唔洗拿 本身都係屬於我

你只可以拿多賢

咁我拿走了

你打得嬴我咪拿但我拼死保護定延

D沙律醬一般都高糖高油, 同你食飯食炸野無分別

結論: 今餐都係好肥

佢標榜自製低卡醬